職場真係好陰暗

做緊Local Bank
見過個department head叫個RM自己去見客
個RM係後生女嚟
真係拎信上個客酒店比佢簽
估唔到咁大間銀行都要靠咁樣開單

咩單

比位佢上呀 你識條柒咩 唔叫上就知咩事啦

係陰暗架啦

一係就做擦鞋仔搏上位
一係就乜都唔知 v字膊

你以為床單係講笑？

每個人都有個價

問心 10萬插你一獲

當你生活困難困陣點會唔肯

何況d g都係收幾千 你點值10萬

之後credit 個head攞哂

呢個世界本來就黑暗
真係唔好生仔

張單幾大？

大家都有得做愛喎
點黑暗法？

之前保險地產都唔少開房...

你思想黑暗姐
上酒店簽野姐

蕭生插你洗唔洗比錢

插19啦

都要條女肯先得
btw...條女好缺錢??

畀個機會你賺Extra $$都唔把握?

有無故仔聽？detail pls
可能响酒店cafe簽單呢～

上司叫佢做工作範圍嘅嘢（拎野叫個客簽）
佢可以點拒絕？（當然個客唔知點解唔肯簽就另一回事）

仇B 都係做RM，仆街會唔會me too

開唔少床單